洗唔洗重新考過筆試

幾年前考完筆試(合格)，跟著話要排隊唔知等乜野，我見條隊好長冇排到直接走左，而家想考翻個車牌傍身，唔知洗唔洗重新考過一次筆試？

筆試好似係永久 除非畀人釘咗牌

明白，唔該晒